失敗撚今晚去撚曬邊？

一無大型活動就出黎話呢樣唔好 個樣唔好

又話唔係怪責 係建議

咁依家做得好 點解又慳口水 唔讚下？

講兩句加油都好啊？

1/10

2/10

出黎啦 失敗撚

出黎讚下好嗎？

3/10

係咪唔岩你睇法就失敗啦？

4/10

怕醜啊？咁我認衰仔先

812和你飛尚算成功之後

813變左勇少少既和你塞 我都覺得咁樣唔得 畫面難睇 失民意 但係民意從來就係你自己

黑警有邊一獲有靚畫面過？ 咪四點幫佢兜囉 係啊 你係覺得兜唔到 呢個咪就係民意

自此 我都唔再覺得個畫面要幾咁唯美 先會成功

並且再和今日 和勇一齊突破 表示感謝

無糧出仲同你出post?

5/10

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

6/10

仲有話唱歌會失敗會膠化果啲?
雖然首歌唔啱我口味
但我唔覺得咁會令成個運動失敗

我唔覺得首歌會帶黎勝利 但帶黎希望同持續既士氣 功不可沒

早一個星期 瘋狂咁喺商場唱歌 其實亦造就左今日流水遊行既氣勢

一首歌當然唔會帶嚟勝利
但當前形勢
我覺得有首歌係keep到大家個心嘅話
其實都係好事
雖然未必人人認同
但呢個時候少啲批評好過

如果你都做過失敗撚 出黎啦

你唔敢打

至少 知恥近乎勇啊

屌柒唱歌撚班人去哂邊

只有一個方法可以有效打擊藍屍

7/10

之前一堆人屌唱歌真係好on9
唱歌點都好過去狗屋on99 射Laser俾人捉啦